- Descarga el ZIP
- Descomprimelo
- Sube el archivo "payu.php" y la carpeta "payu" via FTP a tu whmcs en la ruta /modules/gateways
- En tu WHMCS ve a ajustes > pasarelas de pago
- Ingresa a la pestaña All payments gatways
- En la pestaña Manage Existing Gateways ingresa los datos que pide el formulario. (La mayoria suministrados por payu).

Soporte las 24 horas los 7 dias de la semana.
http://www.hostingdg.com
